{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295089777","data":{"timestamp":" 947295089777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295090422","data":{"timestamp":" 947295090421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295090682","data":{"timestamp":" 947295090681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295091247","data":{"timestamp":" 947295091247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295092114","data":{"timestamp":" 947295092113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295092200","data":{"timestamp":" 947295092200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295104691","data":{"timestamp":" 947295104690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295137261","data":{"timestamp":" 947295137261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295165701","data":{"timestamp":" 947295165701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 11cc972f-8ecd-4fe1-8afb-e24d54da5d3e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295182230","data":{"timestamp":" 947295182229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295184357","data":{"timestamp":" 947295184357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295186494","data":{"timestamp":" 947295186493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295189745","data":{"timestamp":" 947295189744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295192003","data":{"timestamp":" 947295192002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295194262","data":{"timestamp":" 947295194262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295197176","data":{"timestamp":" 947295197175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295199397","data":{"timestamp":" 947295199397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295201611","data":{"timestamp":" 947295201610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295204885","data":{"timestamp":" 947295204884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295207028","data":{"timestamp":" 947295207028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295209134","data":{"timestamp":" 947295209133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295212127","data":{"timestamp":" 947295212126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295214358","data":{"timestamp":" 947295214357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295216615","data":{"timestamp":" 947295216614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295219683","data":{"timestamp":" 947295219682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295222073","data":{"timestamp":" 947295222071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295224428","data":{"timestamp":" 947295224427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295227443","data":{"timestamp":" 947295227442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295229590","data":{"timestamp":" 947295229589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295231750","data":{"timestamp":" 947295231749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295234893","data":{"timestamp":" 947295234892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295237069","data":{"timestamp":" 947295237068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295239267","data":{"timestamp":" 947295239266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295242432","data":{"timestamp":" 947295242431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295244852","data":{"timestamp":" 947295244851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295247293","data":{"timestamp":" 947295247292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295250409","data":{"timestamp":" 947295250408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295252680","data":{"timestamp":" 947295252679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295254997","data":{"timestamp":" 947295254996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295258000","data":{"timestamp":" 947295258000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295260242","data":{"timestamp":" 947295260242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295262482","data":{"timestamp":" 947295262481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295265482","data":{"timestamp":" 947295265481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295267842","data":{"timestamp":" 947295267841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295270225","data":{"timestamp":" 947295270224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295273364","data":{"timestamp":" 947295273363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295275749","data":{"timestamp":" 947295275748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295278142","data":{"timestamp":" 947295278141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295281148","data":{"timestamp":" 947295281148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295283470","data":{"timestamp":" 947295283469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295285763","data":{"timestamp":" 947295285763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295289009","data":{"timestamp":" 947295289008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295291278","data":{"timestamp":" 947295291276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295293540","data":{"timestamp":" 947295293539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295296909","data":{"timestamp":" 947295296908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295299333","data":{"timestamp":" 947295299333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295301771","data":{"timestamp":" 947295301770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295304677","data":{"timestamp":" 947295304676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295306894","data":{"timestamp":" 947295306893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295309098","data":{"timestamp":" 947295309097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295312551","data":{"timestamp":" 947295312550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295314913","data":{"timestamp":" 947295314913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295317294","data":{"timestamp":" 947295317293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295320416","data":{"timestamp":" 947295320415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295322688","data":{"timestamp":" 947295322687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295324983","data":{"timestamp":" 947295324982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295328068","data":{"timestamp":" 947295328067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295330248","data":{"timestamp":" 947295330247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295332387","data":{"timestamp":" 947295332386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295335552","data":{"timestamp":" 947295335551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295337818","data":{"timestamp":" 947295337817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295340063","data":{"timestamp":" 947295340063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295343344","data":{"timestamp":" 947295343343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295345588","data":{"timestamp":" 947295345588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295347811","data":{"timestamp":" 947295347810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295351087","data":{"timestamp":" 947295351086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295353435","data":{"timestamp":" 947295353434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295355815","data":{"timestamp":" 947295355814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295358949","data":{"timestamp":" 947295358948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295361266","data":{"timestamp":" 947295361265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295363554","data":{"timestamp":" 947295363553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295366986","data":{"timestamp":" 947295366984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295367102","data":{"timestamp":" 947295367102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 8d79e8f6-323a-48f0-8f72-7a895b6d44f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_40"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295480400","data":{"timestamp":" 947295480399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295481039","data":{"timestamp":" 947295481039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295481297","data":{"timestamp":" 947295481297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295481869","data":{"timestamp":" 947295481868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295483030","data":{"timestamp":" 947295483030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295483803","data":{"timestamp":" 947295483803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295485229","data":{"timestamp":" 947295485228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295486127","data":{"timestamp":" 947295486127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295486772","data":{"timestamp":" 947295486771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295487716","data":{"timestamp":" 947295487715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295488369","data":{"timestamp":" 947295488369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295490759","data":{"timestamp":" 947295490759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295491016","data":{"timestamp":" 947295491015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295491957","data":{"timestamp":" 947295491955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295492849","data":{"timestamp":" 947295492848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295493700","data":{"timestamp":" 947295493699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295494609","data":{"timestamp":" 947295494608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295497374","data":{"timestamp":" 947295497374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295497814","data":{"timestamp":" 947295497814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295498525","data":{"timestamp":" 947295498525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295499589","data":{"timestamp":" 947295499588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295500531","data":{"timestamp":" 947295500530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295501362","data":{"timestamp":" 947295501361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295502313","data":{"timestamp":" 947295502312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295503936","data":{"timestamp":" 947295503936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295504146","data":{"timestamp":" 947295504146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295505010","data":{"timestamp":" 947295505009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295505718","data":{"timestamp":" 947295505718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295506029","data":{"timestamp":" 947295506029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295506913","data":{"timestamp":" 947295506912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295507987","data":{"timestamp":" 947295507986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295511066","data":{"timestamp":" 947295511065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295511682","data":{"timestamp":" 947295511681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295512789","data":{"timestamp":" 947295512788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295513937","data":{"timestamp":" 947295513937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295514293","data":{"timestamp":" 947295514293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295515187","data":{"timestamp":" 947295515187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295516421","data":{"timestamp":" 947295516420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295517263","data":{"timestamp":" 947295517262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295519908","data":{"timestamp":" 947295519907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295520811","data":{"timestamp":" 947295520810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295521394","data":{"timestamp":" 947295521393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295521646","data":{"timestamp":" 947295521645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295522379","data":{"timestamp":" 947295522379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295523202","data":{"timestamp":" 947295523201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295525874","data":{"timestamp":" 947295525873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295526881","data":{"timestamp":" 947295526880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295527359","data":{"timestamp":" 947295527358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295527631","data":{"timestamp":" 947295527630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295528424","data":{"timestamp":" 947295528423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295529727","data":{"timestamp":" 947295529726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295530060","data":{"timestamp":" 947295530060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295531307","data":{"timestamp":" 947295531306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295532232","data":{"timestamp":" 947295532232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295532895","data":{"timestamp":" 947295532895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295533148","data":{"timestamp":" 947295533147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295534018","data":{"timestamp":" 947295534017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295534560","data":{"timestamp":" 947295534559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295535144","data":{"timestamp":" 947295535143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295535716","data":{"timestamp":" 947295535715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295538485","data":{"timestamp":" 947295538485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295539758","data":{"timestamp":" 947295539757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295540781","data":{"timestamp":" 947295540780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295542144","data":{"timestamp":" 947295542144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295543189","data":{"timestamp":" 947295543188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295543732","data":{"timestamp":" 947295543731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295544898","data":{"timestamp":" 947295544897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295546352","data":{"timestamp":" 947295546351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295547497","data":{"timestamp":" 947295547496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295548051","data":{"timestamp":" 947295548050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295549020","data":{"timestamp":" 947295549020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295551554","data":{"timestamp":" 947295551554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295552540","data":{"timestamp":" 947295552540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295552849","data":{"timestamp":" 947295552849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295553624","data":{"timestamp":" 947295553623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295554994","data":{"timestamp":" 947295554993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295555667","data":{"timestamp":" 947295555666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295556099","data":{"timestamp":" 947295556098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295556952","data":{"timestamp":" 947295556951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295557994","data":{"timestamp":" 947295557994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295558479","data":{"timestamp":" 947295558479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295559436","data":{"timestamp":" 947295559435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295559638","data":{"timestamp":" 947295559637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295560421","data":{"timestamp":" 947295560421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295560981","data":{"timestamp":" 947295560981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947295561054","data":{"timestamp":" 947295561053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_043046"," gameId":" 434c02ac-5e65-4b44-b060-a8aa1a5da453"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}